[代友發問]drop 科問題

是咁的，我fd今年f5，讀phy chem bio
目標係hku medic
因為對phy既concept唔太惦，考慮緊drop唔drop
但驚drop左之後同人爭好蝕底

有無同樣理科JJ可以解答

無七科都咪洗旨意做醫生

phy都唔得就算吧啦..